我唔要再聽到「香港人，加油」；我要聽到「香港人，反抗」！

全民起義，全民革命

香港人，反抗

反抗！

反抗

以後邊個嗌「香港人」記住接「反抗」

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

push

香港人，反抗！

反抗！!!!!!!!!!!

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎

推

香港人! 反抗!
香港人! 反抗!
香港人! 反抗!

香港人反抗

香港人，反抗!!!!!!!